如果用嚟打幾 你哋會用幾多hz 既mon

統計下

144夠做

120 基本啦

愈高愈好

3A無所謂
輕度fps 144
重度csgo 240

144hz

上240hz至少要俾多大半價錢

而家睇緊AW2721d 幾時做到5k

要上240 2K mon 加3090 都唔係隻隻game得
一係解降畫質行。
玩4K都冇咁難咁貴

165

280 玩fps個畫面貼手好多

144up
都要你張顯示卡support先得架

60

BF買咗733鎂+amazon discounts

240淨係玩fps game

120HZ起步

30夠啦，玩接龍

PVP 144hz
PVE 60hz

144hz打第三身都舒服好多囉

但為佐144hz買2K值唔值？多數玩下單機動作game 唔係玩電競類遊戲
2K同4K差得遠唔遠

值
但4k清好多

最好緊係 4K 144 260啦
但今日最強硬件 都只係 4K 同 2K 高FPS
畫質派咪 又要玩PS5 Netflix 4K囉
要順暢 爽玩 睇144hz AV 咪 2K囉

文書, 240hz

56k已足夠

目前用緊2k 144

直接dell買重抵